有冇人到呢刻都唔知自己份工做緊乜？

已經麻目晒

為做而做